覺唔覺連登仔道德敗壞，有份導致社運越來越失敗？

1. 處女論，非處女無價值，即係同全港非處既男女對立

2. 雞論，扑野就係雞，但係自己身為男性就推崇婚前性行為，係成人台睇重口味AV打AJ，雙重標準

3. 發表呢種偉倫既多數都有叫雞，純粹係報復女性心態，令人覺得原來革命發源地連登都只係一班雞蟲對自己人雙重標準

4. 自從理大之後連登仔淨係識喪屌，但明明好多都係冷氣軍師，連後生女流出有野畀你地睇都屌埋、起底，係香港人不尊重女優呀，唔係日本人呀，而家成個fb同ig都係話lihkg連登仔喪盡天良，呢種氣氛令其他人係打緊仗既氣氛下，發現根本個革命無改變到香港人文化既缺點，咁革命黎做咩？啲人都唔撚進步既，20年前思覺老師幸福賓周性戰論仲open mind過今日班喪心病狂既垃圾

有班廢毒係悲慘賓周又唔肯認，搞尻衰埋lihkg個朵

革命之前唔該做好自己，做返個人先同人講自己有份光復香港啦唔該

一定係啦，推落共產黨到就無事

你係咪傻L咗？未有社運之前高連登不嬲都係咁
係社運開始多咗新人上，但佢地依家先開始發現連登本性？

以前係街唔敢上連登怕俾人見到架

是撚但啦
分咁撚細把撚咩
咪又係低收入低學歷冇車冇樓住公屋窮毒柒矮

上連登呢啲廢柴集中地認真把撚咩
學我屌完人就走好過啦

一千個傻鳩比正評你唔通就真係有意義咩
得到一千個垃圾認同
個價值係等同零架炸
醒下啦
On99

其實有唔少呢D所謂言論係玩野居多
我相信真正既連登仔唔會係咁

乜撚都PR屌你老母一定係啦

收皮啦 屌你老母

份革命我地冇份？唔撚洗進步呀？
當年連登都有好多反對政府審查影視既左翼運動，無佢地你今日分分鐘J都打唔撚到呀你唔撚當呢part係理所當然？

屌啦，屌撚走埋個革命

on9

樓主五毛黎

巴打你覆得好撚精彩

其實中國人都唔係個個差
唔好老屈全部人唔該
咁講係咪都ok?

都唔係架，識幾多正常巴成日上lihkg
呢啲時勢有班友仲玩假膠插把刀落女人到 真係好撚氣餒

女都一樣，話男人廢，又變得勢利貪錢

班兒登仔會衝出嚟講係咁㗎啦，未有社運前就係咁㗎喇，上連登勿認真乜乜乜
個重點係，屌你知道有問題就要改啊嘛
不過同兒登仔講嘢都係曬鳩氣，睇下平時個熱門推咩post多就知根本痴線佬係多過正常人啦，唔洗屈落PR 二毛到囉文宣post永世推唔起

至少人地識收埋

[監控碼] 有隻馬下個星期五會硬闖香港

連一個論壇既革命都搞唔起 學人講光復香港喎

PR 師